如果自己去大坂 係咪唔應該去環球影城？

我第一次自己去 大坂都係第一次去
雖然我唔係對機動遊戲好大興趣 但都想睇下入面係點既樣 個氣氛係點
但係自己一個去又好似好悶咁 而且大坂我都應該極大機會同屋企人去多次
咁我今次自己去 到底去唔去影城好
佢張飛好似都幾貴下 我只去六日五夜 又想遊埋京都 奈良 如果去影城 應該就要冇左一日
大家成日去自由行既 可唔可以俾下意見

發現自己錯字 大阪先啱

無fd 有咩好玩

單機當然係睇景啦

如果你屋企人鐘意玩機動遊戲就等埋屋企人先去囉
自己一個去遊樂場會有啲悶，排隊會唔知做乜尻好

利申: 入面係幾好玩氣氛都好好，去過三次

睇你想玩機動定睇下風景咁，玩機動一個人排隊好悶，淨係去下哈利波特睇下巡遊個啲就一個人都得，另外如果係去京奈，不妨將去環球影城押後，環球其實唔急去

大坂其實係大阪古字黎，依家係一啲舊書或者舊地圖都可以見到

之前先自己去完東京迪士尼 好撚正
一個人可以單刷哂所有景點
睇下你頂唔頂得順一個人排隊

環球影城有單人隊排
自己一個去幾好
當時自己一個去 四圍行下
望下日本妹幾好feel

自己一個好快㗎排隊，自己去一次先好
同屋企人未必肯個個game都陪你排

前幾日自己一個去完 覺得好好玩
D staff 好熱情 唔覺得悶
有d隊一個人排仲可以快d到添

屌我都係前幾日一個人去完
嗰日都算幾小人排得最耐都係一粒鐘
哈利波特嗰啲排半粒鐘有得玩
蜘蛛俠牌單人排咗兩個字
呢兩個熱門我都各自玩左兩次
雖然一個人有啲毒
但都冇人會記得你㗎啦
咁難得去到咪玩吓囉
同埋啲staff真係幾好人
我帶住嗰啲頭飾經過會話kawaii呢

唔算少人啦，我1月8號去
哈利波特可以玩完再玩，排都唔使排
玩到想嘔
排最耐係minion 十分鐘
嗰日係日本公眾假期不過落微雨 買咗fast pass都唔使用 哂錢